支持癲狗廚子定肥絲大隻？

癲狗廚子
肥絲大隻

竟然打和

點解要支持 想佢兩個一齊死

平心而論 肥絲大隻黑人憎既程度高D

成日捉人錯字

死住一個先

攞哂兩個去填海就岩架啦

肥絲

撚走肥絲for sure

投唔到
希望佢地一齊被皇天擊殺
永世被地獄之火折磨永不超生

多謝大家支持

唔洗客氣

癲狗起碼煮得一手好餸 又有拍片教人煮鑊氣小炒

肥絲淨係識捉錯字 捉字蚤 對連登毫無貢獻

多謝支持

网名：肥丝大只
编号：21423
身高：158厘米
体重：168磅
居住：估计应该系狗笼
特征：矮、肥、柒、毒、臭